荃灣獨有(?)地下連儂腦魔

呢三隻嘢有咗好耐 但好似冇人開post講過?
同好似未見過其他人po腦魔
多數係連豬連狗

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

光復香港呢4個字真係痴得好靚

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。

好靚呀

推

長沙灣都好靚

貼出嚟

你呢個係第種玩法

係 sor唔對連儂題

尋日去圖書館掂行掂過無留意